日本丸龜製麵 傳10億收購「譚仔雲南米線」

據《日本經濟新聞》報道，日本丸龜製麵以150億日圓（10億港元），收購「譚仔雲南米線」，為丸龜製麵母企Toridoll Holdings最大規模收購。

報道指，交易完成後，丸龜製麵除擴大「譚仔雲南米線」香港業務外，亦進攻中國市場。

譚仔雲南米線發言人表示，暫時未有回應。

三哥呢

葡萄緊

支那化工劣食都買

家陣做生意

食譚仔人數多過丸烏好多
利申日日下午唔係譚仔就丸烏

三哥：喂！半價放比你點睇！

譚仔阿姐：21314

爭住食屎

三哥好味啲喎

懶肉勿演渣蝦山小烏當

譚仔阿姐失業了

咁似愚人節新聞嘅

期望帶嚟「日式中華風米線料理」

應該唔請呀姐
變曬後生靚妹

如果譚仔每年都賺5000萬
10億差唔多20年利潤
無理唔賣

其實譚仔仲可以點擴大業務？ 做埋外賣？
如果變高級加價 我就唔會食啦

234！

好似大家樂美心個D 開多D唔同名既鋪頭

買個外殻做咩
佢賣完盤
之後佢個家族又出譚仔二哥

留名食懶肉勿演特辣濃口醬油烏冬

4~!

10億

笑撚左

一早應該做埋外賣啦，好多毒撚懶得日日行去食

三哥好食好多
譚仔咁垃圾收皮啦

靚妹：墨演

三哥噴血未

應該有收購條件

吔23死，幾位等等轉頭幫你

中國心？

食屎大？

中國人做生意

物義演烏冬

魚彈唔掂.

佢話進軍大陸
即係劣食輸入返支那

10億應該唔夠

係
D阿姐有鄉音好難搵

市場有埋3哥

唔收購埋，根本無用，兩間野連味道都一樣，都係睇邊間方便食邊間

辣殺

三酸屌打譚仔

熱ya山ya射

又合併番

邊值咁多

唔係咁講
口味個個唔同
但事實真係好撚多人食 十億未必夠

差左，以前好夠味，而家三哥D肉，特別係雞肉，同譚仔一樣有雪味

有自用舖在內

如果年賺一億，十倍PE又真係唔高，不過有無咁勁

幾時到大家食J

有聲

如果譚仔上市咪集到幾十億

日本化？

老__股

譚仔之前食品出事先易收購，要收購三哥唔可以出手咁低喎。

我驚會重新包裝走高檔

翠華見到呢個價，應該出晒水

羅善演

係咪包括舖位？

其實你有無食過？

兩間都係垃圾，個湯底又淡肉又冇味

呢間柒野越來越難食 得雞翼叫好啲， 仆街老闆娘果啲先叫米線

3哥屌打佢地

二奶三奶死～

有鎖匙～

佢有46間分店 計番每間二千幾萬 差不多

勿演海老沾麵

勿演變餃子

換件衫就得啦

譚仔一蘭拉麵

兩間都係垃圾

土匪手羽先

23孖4

應該好多租的

北上打大陸市場死鳩硬
支那咁撚多垃圾食肆
又多本地人開雲南米線
使乜食你香港過江龍

相反去返日本開或者打歐美市場
淨係唐人街開分店都肯定勁多人食
日本仲可以整間高級版用哂日本食材
當拉麵咁賣

口裏說不

和風阿姐

agger 好懷疑北上呢個策略

如果10億賣出去 之後轉名開間新 咁會點

諗起想嘔

應該限死佢地幾年內唔准從事飲食業，或以後唔准撈米線

自置就唔係十億啦

得啦，知你口味獨到，多人食係你唔中意，難食到嘔啊嘛 知啦

個老世想食d阿姐

十億買起呀姐

真心去日本開好過喇

其實有咩咁難讀，點解香港店員會讀得咁柒

做日本中華料理同歐美中式外賣快餐隨時發過本業

日本仔好重口味

譚仔會唔會有糖心蛋食

葵興三哥有個阿姐好正
少婦

日本人識計數，用亞嬋都賺到咁，用㗎妹咪唔得了

進軍大陸洗撚收購咩

直接開個同名，一模一樣既鋪頭都無人會捉啦

日本人都變節，香港人仲未醒

岩岩睇翠華都賺7千萬一年
10億買起譚仔都唔係好誇張？

你以為進軍第二個市場剩係開間公司就搞掂？

也生些！懶弱莫演殺癬辣找狗！餓呢街醫師媽殊！

點解個post有聲

講真D阿姐真係冇得頂..
上次個阿姐叫凍撚水..
之後全部人係到陰陰聲笑..
個阿姐笑住咁話"梳哩梳哩 港德唔係好樽 會努力解善"
笑到肺都咳埋

Sin san腰唔腰加悲日本生悲噢？

學爭鮮咁整返首譚仔之歌日播夜播

好吃的米線在譚仔
種類豐富的滋味
鮮味滿點在譚仔
平價健康的美味

勿演魚旦和懶肉
負皮九菜加酸菜
炸漲畜牲山少垃
二四三四黎譚仔

竹笙の誘惑

其實佢啲湯係咪有問題 食到上癮

唔覺，成日都食

啲阿姐真係好有特色
同埋睇得出佢地好努力學緊廣東話

三哥食蕉啦，難食到喊

丸龜製麵以後搵譚仔阿姐做無得輸

爭鮮呢啲低質台灣嘢

On9

到時加價到80蚊一碗

LM

台北個間都收左皮 唔覺得譚仔出到香港市場

本日の日経新聞朝刊において
、当社による企業の買収についての報道がありましたが、当社から発表
したものではなく、当社として決定した事実はありません

痴撚線

譚仔女僕

老西都唔賣, 自己上市, 再收購埋三哥

三哥d米線淋撚到無牙都咬到 垃圾

變左日資咪同隔離po u記一樣狗也不？

多謝

土匪手羽先売切御免

本日おすすめ懶肉

最緊要炒晒d 懶肉呀姐先

日本仔無咁蠢下話 ?

啲飲食股爆哂上去, 好懷疑係咪又係出口術大戶出貨

你未計資產。。。話唔定有d 鋪位係譚仔持有

你唔copy埋下一段
今日開董事會傾呢單收購再公布

你都on9, 掛住日本個名d 支那人搶住去食
你估真係抵制日貨？

班牙姐同人講:禾幫日資公司打工架

21314, 子多位呀?

食啲咩既呢?

忍唔忍野既呢?

米線呢D垃圾麵都好收

唔係傳 確認左

反而我覺得三哥啲小食好食啲

山賊手羽

熱拉山媽些

サゴ！ああ，やめて！ああやめて！

三哥好食啲

有冇人識

勿演懶肉嘅日文係點？

求英文拼音

タコだんご takodango
バラ肉 baraniku

譚仔（龜）雲南米線

人地日本人嚟

其實個人黎講丸龜好食好多囉

夜yeah生yeah舍

價錢差幾多？
鬼唔知燒鵝好食過燒鴨

連登仔一邊屌爭鮮垃圾，一邊話上次去日本築地食果間好味好多

屌你係唔係改爭先首歌架

有無人可以將譚仔阿姐潮文翻譯做日文

10 億咁少梗係唔賣啦，生金蛋架喎

三哥得胡辣同三酸好過譚仔
其他野都做得差/相若

譚仔得麻辣好食

仲有麻辣
土匪 兩邊差唔多 都okay

但d餸同米線好難食

廿年先回到本喎 仲要譚仔係香港個市場接近飽和

邊值10億呀，垃圾到咁

213214！個蕉幫蛙爛掟屎架

間野咁垃圾都咁多人食

究竟譚仔定三哥先係正宗
頭先google話三哥先係創辦人
如果日本仔買起間老翻 咁三哥真係好撚慘

三哥的確係創辦人，五哥係後來受邀入股

好耐冇食三哥，上兩星期再去，叫咗三酸中辣腩肉豬潤
味道差咗好多，應該唔會再去

屌唔係睇唔出呀

係咪有天婦羅？

魚生米線

化工米線洗底？

譚仔呀姐: 易拉沙衣媽些！

丸龜社長：香港譚仔呀姐要運去日本再培訓。

以後要聽日文版鄉音了

21314就有

希望有日本仔管理會好食左

但竟然值十億？

個老細發達啦

譚仔進軍日本

米線大把選擇
唔明點解一定食佢

大快活市值都係40億，譚仔唔太值啵

收返
原來譚仔年純利差唔多成億，如果純利每年都有增長應該7-8年就回本

譚仔正囉

阿姐：好哇，yo得免飛去日本

變成丸龜式嗌嘢食法

笑撚死

100毛又mon post抄野

10億即賣唔好諗

香港人飲食口味有時好難講
想當年傳統打邊爐大行其道,而家轉晒做雞煲

你今日有咁既利潤,5年後未必有咁既利潤

10億真係好多好多好多錢

不如問譚仔老闆做幾耐多年生意先有10 億
賣左根本就唔使再點做

以及會唔會有日本人嘅口音

如果無左譚仔班阿姐仲值唔值10億

20年嘛上面講
年營利20倍
但冇得咁計，人地買咗梗會發展㗎嘛
飲食集團好似翠華都可以上市啦

無左譚仔阿姐的譚仔真係冇左果種味道

21314

譚仔即刻上神枱

如果係收購三哥
好想試下 烏冬三酸

啲阿姐要改口嗌"三哥yamete~"

咁講法10億都幾平，唔知個老細拎左10億之後會投資咩

大家等睇加價

麵檔唔同 車仔麵，雲吞，永遠好多人食。
唔係特色野，實際好多。
只要個價合理就有人食。

譚仔起家勝在佢平得黎又夠飽，味道ok(有d人仲覺得好味)

雲吞麵魚蛋河有個好大嘅問題係，當食下午茶或者夠飽，當午餐真係唔得，d扮晒野減肥OL就得，男人唔會夠飽

同埋價錢好q貴下

重點
不過三哥仲抵少少

聰嫂個名都賣到1億，成個譚仔放盤值10億好正路呀。

買返三哥

雲吞麵魚蛋河……d湯根本係菜水黎，一d都唔想飲
加上車仔麵d餸多數無乜同唔飽肚，譚仔d雞牛又入味又飽

好多舖頭d湯真係唔多得
反而日本仔d湯底多花款又夠味，豬骨湯，味僧，鹽味
譚仔都有唔同口味嘅湯

傳統雲吞麵魚蛋河應該要係呢方面放多d心機

咪又係味精湯